上唔到U唔洗擔心 望下我件垃圾即刻開心返

第一年精神出現少少問題冇考
溫完日文到同年12月頭開始溫主副修
中學畢業證書拎唔到大學又上唔到 冇人條路好似我咁失敗
所以當你唔開心既時候就諗起我呢件垃圾就OK

都唔錯啊
最重要係巴打有勇氣面對多次dse!

巴打而家點

我仲廢撚過你

比人研究

都唔錯吖

正常

日文有B

出黎做警察啦人工屌打三大仔馬上變人生贏家

美波bb

祝福樓豬
做樹仁大學生啦

仆街垃圾中文科

ict有5, 都叫有科係自己擅長啦

巴打
讀asso搏升八大囉

Ict

講真我唔認為你真係你口中講到自己咁差，係中文呢科濕鳩無計

明知自己辣殺仲讀咩豬

啱
條條大路通羅馬
總會有一條啱自己行
何必要死讀書

去台灣做垃圾仲開心
健康最重要

巴打唔好想上咁多連登，真係好浪費人生

我仲廢
retake失敗者
又要重新上路

如果去台灣讀豬會del
自己敏感 覺得有太多影響情緒既Post

巴打而家嘅打算係？

我combine都冇得combine
如果有因果關係咁我上世一定係個十惡不赦既人

以前你叫我去台灣我肯定會講留係香港retake都唔去垃圾台狗國做loser
但經歷左咁多野
我既結論係 開心要緊
人生就得一次 冇謂再因爲人地點睇自己再去逼自己考多次
可能你覺得我好廢
但可能呢個就係我既生存方式

明白 唔廢仲好勵志添
Firm左過台灣了？會讀返咩定係個邊做野？

未firm
重重難關
如果學校唔比畢業/修業證書我都唔知點算
冇考畢業試姐 我都唔想個陣

講真17分唔算太差啦

有冇話對邊行大興趣啲

日文B HKU =5.5分 EDU BU=6分 其他4

我連去唔去到避世都成問題
要有畢業/修業

巴打考得幾好
希望巴打做到自己想做既野

講真，17分其實唔差
而家ugc 都19分就有，
Ou 15
樹仁恆大都係14

你屋企有d錢，其實讀返個degree都得，
無既話，其實Ive hd都好
仲有多個機會入U
17分，好多路行既，
唔洗出黎做野住，今時今日好蝕章
當然啦，雙位數都無既就收皮啦

叻仔
祝你將來入八大

希望你掂啦 btw我個陣都想考日文但學校唔比

唔少人用日文A入hku

原來連登都有正能量

跟住就比人話虛偽架啦

美波bb一齊讀i大啦

巴打唔好咁頹啦 已經好叻豬架啦 retake好難但你都挨到過去

係呀
講到尾人生只係一種自我滿足
揾錢只係人地自我滿足嘅方法
最緊要你開心

呢個係真，身邊真係有唔少人係咁
你將來條路想點行係睇你想過D咩既生活姐。其實撇開專科，讀u最大價值在於擴闊自己既見識，所以只要屋企人唔反對，自己過返D自己想要既生活係絕對無問題，都唔一定要話要追求個學位，總之自己選擇嗰陣考慮埋將來會唔會後悔就得

望下樓主張cert
我先真正明咩叫垃圾

個個就係我

樓主係舊登放過日文資源？

係啊

已經報左間垃圾U
唔想等下年聯招先入到台灣U

勵志post
祝巴打生活愉快

都係台灣既u?
咁既成績入台灣既 好浪費下

重考都不是人

巴打有冇人生目標啊

我同你既情況有少少類似，其實我已經考左三次dse,而且都失敗左，我而家已經決定留係樹中開開心心過埋最後幾年學習生活

或者我咁講有d 阿q精神，其實我地應該為自己脫離dse呢個監獄而開心

我地終於解脫啦

一個月前去左台灣一個月 識到幾個朋友
唔係佢地既話我可能會再考多次loop落去
返到黎都仲有keep住聯絡
自己咩料心知肚明 而且我覺得人生得一次 開心就好
覺得自己盡左力咪算
但又未至於咁極端好似你咁講係啊Q精神

美波

如果冇起底功能你話幾好

Me認真
你咁樣考到呢個成績算係咁
唔少人仲差

邊個會理你點樣考啊

如果中文3左都應該有edu既 65433
我都唔知算唔算好彩中文得2

其樓主你咁撚垃圾有冇諗過你屋企人好可憐？

認真唔洗太介意
有朋友得4,5分
出嚟做裝修
4年後嘅依家揾緊3皮一個月

4年三皮 少到

0學歷嘅情況下
有幾多個做4年有3皮？

樓主 呢條友係到打擊緊你

你打擊我定佢打擊我
Wfc

你唔係辣殺
你仲好有用ga
G ma

高分過我

其實唔會讀唔到啦
如果真係想讀台灣
再仆街都有僑先比你讀一年
果一年只要你識出貓就實揀到好大學
不過係就要快la
聽返果面d fd講話呢幾年因為政治因素
僑先可能會收皮

唔啦
僑先同聯招係出年
同retake時間重疊
玩既話一定係retake完放榜後再係聯招填志願
呢個分亦未必博唔到好既U 問題我唔想等一年
況且6月個陣去左台灣一個月
識左兩個同一間U既台妹
咁岩佢個間呢個月又有單獨招生
上網睇過又好似唔太差咪報囉 （我諗會收既）
至少去到有多個照應 例如搵屋租之類
讀左半年覺得係伏既咪走/轉學考試都可以既

台妹係咪真係好正 A____A

咁都post出黎

Sad but true

我就話條條大路通陰間
唔講咁多

非本貼重點

美ching動物台清泉十卜十卜

第二次成績都勁過唔少人

精神有問題都above average有多，低分過樓主嘅人睇到依個post會覺得自己仲垃圾

屌啦 我retake 全部4 冇大學讀 亦冇所謂擅長科目 邊個最垃圾

我咪係一向係垃圾，讀左十幾年書都係英文文盲
兩年dse英文都係2：
3322->2
2322->2

依家仲有得報台灣聯招咩？
台灣有無combine cert 睇個科最好個成績咁？

有combined cert
依家冇
所以我用左單獨招生報某垃圾U

Combined cert可以com幾多年？
隔開左com得唔得？
巴打下年報啦 無謂入廢u 讀緊好d留台機會都大d啦
依一年做下野儲下錢先 去到洗得鬆手d

如果等一年一定要retake中文同數學
之後再combine入台灣既U
好似話三年

retake中文同數學 有得入台大喎巴打

自修就冇咗Category B Subject ???

垃圾樓主

講真一個人係唔係垃圾,唔應該齋睇成績
何況你都有17分

大把垃圾考得高分過你都冇撚用,都唔知自己前路要點行

利申: 垃圾

你自修某一科都唔會有返上年全部科顯示啦